2月8號收到SMS，今時今日都仲未有$4000

2019-01-001-4xxx
我要扣差額
應該拎到$2800~3200
到今時今日都仲未收到信同錢
是咪正常?
有冇2月8號SMS嘅巴絲仲未收到錢?

未

拎到錢先係唔正常 放心

咁我都定啲

隨機架
我見朋友又係2月8收msg而家都未收到
又見到有朋友3月頭寄 3月中收msg 4月十幾號已經收到錢

利申：我3月尾寄 4月尾收到msg 仲未收到錢

係呀而家你幾時交表幾時收到sms同幾時會收到錢已經冇關係，on9政府

巴打無睇新聞咩？

基本上係睇做批果d staff幾時抽中你果袋申請

有不過成3個月都未有，然後好多人開始收到
有D過份

咁講法愈早個啲，應該係哂底

最on9抽中左先有sms，但收到sms都唔知幾時收到錢呢

遲你3000位左右 一樣收唔到

最尾個日交 一個禮拜收sms

3月尾交一次 4月尾臨截又交一次

到宜家都無sms

完全係睇運氣架

成班窮撚等四千
有本事就去澳門碌兩碌啦

新聞咪講咗d form亂晒所以唔跟次序

過咩份，你等四千蚊開飯？

最仆街係佢d電話全部打唔通

同樣2月8號收到sms

岩岩打過去問仲係處理緊唔知幾時批
利申：都係2月8收到sms 001-9xxx

無了期既on9四千蚊

未有$

日日check e-banking